葵芳要人！！！！！

現場得700人左右，越多人越安全！
如果警察支援到，我哋會唔夠人數
要人！

推

嚟緊